香港各種職業牌照

有冇人話我知邊到有得睇有咩牌考個啲？
想考啲牌旁身，例如 保安個啲
有冇咩牌考左會有用？
唔想訓街

利申：廢青 就grad 冇人生希望

考健身去力威做

電牌 c h

呢啲要考其實難唔難

車牌

安全督導員